絲打whatsapp畀性暗示我 你地班毒撚點都恨唔到！！

我= 靚女絲打=

我:聖誕快樂
絲:

+=

終於可以破青了

老浮唔好咁多幻想啦

FF大師

約佢去百佳

冇ff

你恨唔到架啦

溝女果然有兩手

兩手空空 揸佢個胸

下一句係咩

龜龜聖誕快樂

勁

浮雲哥你好勁

好sweet 你都係 聖誕快樂

呢個ok，我唔爭氣笑咗

樓豬呢個毒撚真係好恐怖

真

+ =

襯返你個名

Thank you